貓傢俬喺邊買？

嚟緊會接主子返屋企 想買啲貓樹 貓窩 籠個啲
但出面好多都是Made in china
再唔係就冇寫產地又賣到貴一貴
想問下其實喺邊到買好？

嫌貴就mic邊有咁多選擇

唔係made in china嘅有邊啲？
貴少少都可以但好多都唔講材料來源 產地個啲
佢淘寶批木落嚟自己砌又可以扮本土

你隻貓幾歲？

養貓可以平養
我基本上冇買你所講ge所有野，除左貓抓板 (台製)

金魚街執笠倉有齊d配件
貓玩具，貓草，抓板
全部$100內不過支那製

藍店怡和IKEA有小型貓屋，貓床個d

另外有好多黃店選擇
有budget就去ThreelittleMeow睇下

補番句
唔建議幫襯藍店

如果冇得避MIC 我會揀黃店

qpet定期會有平野賣(非支那)

但大型貓爬架都係淘寶

你係街買幾百蚊都係淘寶貨

如果歐洲/日本要過千

呢款貓抓板起角會唔會唔係咁好
Btw 隻貓5個月大

都有睇過但選擇唔算多

可以考慮吓台灣買 少貴但款同質都好
例如
唔少都接受海外送貨

自己整
去執啲木
買卷麻繩包哂
完成

同呀婆買幾個乾淨紙皮箱整啲隧道迷宮
完成

等有黃貓用品店推介

可以睇吓台灣啲brand
之前睇momocat
不過好貴

紙皮箱is enough

真

貓樹貓窩果d佢地會唔玩唔訓

Ikea藍

黃店：寵物與你PY23

佢上面有唔同貓既野買～ 價錢都合理

amazon 但大件野要比shipping

台灣樂天之類 好多台灣製 buyandship集運黎都唔算貴

最後佢咪瞓/玩AMAZON個紙皮箱

見好多都係大陸做 有冇咩推介

貓家傢俬

日本果啲勁靚

當埋擺設都得

自製
買完會發現你主子跟玩

呢間都係黃
three little meow

台灣momocat
貴撚到仆街